有冇人訓唔到

一方面冇訓頭好痛，好想快D訓
但係太開心個腦完全hang哂機咁，個人勁清醒

今日仲開心過放榜

我，，，

一陣仲要返工

Me

直播堅摩 藍田 油塘 未攪掂

依家票數幾比幾

第一次一陣咁想番工
想快d番去睇下班藍到黑既所謂同事們一陣有咩講

你又冇訓呀，師兄

藍田 油塘 同葵青有度好大問題

3點訓，好想番去盡情恥笑

d黑衣人阻路係呀係呀

你地阻住地球轉呢

我

開心到仆街，尤其是D偽中立藍親戚仲好串話保皇贏硬
真係好爽
仲有第一次係票站同其他街坊傾咗成晚計

開心到想射波。。。

冇瞓
我嗰區未開票

有
實在太興奮
好彩聽日方加

一直睇住泛民席位不斷增加, 真係開心到唔想瞓

同我一撚樣

Natural high瞓唔到好正常

真係太high
尤其是係票站入面九成自己人，勁齊心個下
有鄉音姐姐，有粗聲粗氣嘅伯伯，又有我地呢D後生
圍爐咗成晚，成件事真係好正

我都係，關心住D結果瞓唔到遲D又要返工

一日半日無問題嘅

咁多位
我今朝早番到去...嘩靜到呢
平時好撚鍾意講暴徒打死哂佢就啱傢喇
屋企樓下個師奶係街市度係咁唱個仔做勇武收到幾多百萬比左首期威威豬喇
Etc.
咁今朝呢？靜到呢...
果然係所謂既沉默大多數呀

你就好啦 我都想現場同d相同睇法、特別後生一輩既人一齊傾下
尋日一大早我較定7點鬧鐘拉埋我老豆一齊落去排隊等入場果陣真係一大堆都係阿公阿婆阿叔阿嬸仲有粵語唔正既腥港人...
冇計我果邊老人村黎

而家咪玩沉默大多數